[老母的抉擇]如果只可以2選1

問巴打 :
假設有2個女仔俾你簡
你會簡34E 定 42吋長腿做女朋友? (當性格 樣 個D 都1樣)
如果只係簡打J 對象 你又會點簡 ?

問絲打 :
如果你可以擁有34E 或 42吋長腿 你會想要邊樣 ?

34E
42吋長腿

問你老母臭閪

Both

問下你老豆老母啦屌你老母問問問

屌你老母祖宗18代

42寸長腿加34D 就夠